★靈異］如果轉世投胎有選擇國家權力，邊d國家會冇人出世？

奈河橋，孟婆做移民顧問

應該差唔多成個亞洲會冇人

北歐三國人口估全球一半

支那、印度應該會玩完，可能一年得幾丁勇者選擇出世在此

傻豬嚟
啲人走晒去歐美日
變晒香港咁
一定係地獄

識玩去支那做高官啲仔
有咩事蝦蝦霸霸先最好玩

到時支那成個巨大沙漠咁，得幾條友，點蝦蝦霸霸？

玩堆廢老
得閒落公園就打下佢地
想食女/嘢咪打電話空運/去外國食

再唔係咁大個場，自己揸部跑車周圍玩都爽喇
冇人仲正，打機咁

real life GTA

如果真係有啲咁嘅情況
做個有南方血統嘅支那高官子弟
應該爽過成班蝗逼晒入歐美日
你諗下，咁多嘢好似香港咁
邊爽，發圍都未到你

*假設咁嘅情況，生得仔都應該係高官
80%命中率，抵博

將啲二三線城市改造成游b市
All 游b ，招待游b星人來地球生活

老貓會去邊頭？
支那？u love 支那
你做賤民，我日日逼你返工
一三五返倉
二四六做it

等於得你一個人在巨大荒島一樣，只可以J

如果真係投胎有得揀，你點扑嘢交配，一生出來就即刻夭折，（因為冇人投胎），何來有人？

咁要睇你講咩情況下投胎
現在定打機開新save?

gta無人版

gta荒漠版

同I am Legend有咩分別？

只有三百萬高質素人口的香港

都要果堆優質國家既人肯生仔

仲有非洲,東南亞,中東果堆不停生點都要搵人投胎落去,邊有得你地揀

個個都想揀國家投貽,天下真係會大亂

全世界都想做白人

到時歐洲變支那